下一步 應該係遊擊戰

今日咁大個局
即係我哋嘅下一步都俾人計哂
係時候要諗下點打遊擊了

Push

推

PISJ

push